講真, 連鎖健身中心最冇資格問政府拎抗疫基金

停一頭半個月就叫哂春, 又話冇錢出糧冇錢交租

明明過去十年政府隻眼開隻眼閉, 放哂油水比你地
香港健身風氣不溜都差, 只不過係一間用運動黎包裝既倫敦金
GYM 入面只係一面著運動服既 倫敦金SALES
教練唔係教練, 只係CHUR你買課程/ 金融投資既從業員
咁耐以黎, 消委會/ 報紙, 議員屌左好多次
但真係好少睇有老細/ 員工會被判監
個個走法律罅, 拎埋客人張信用卡, 帶佢去財仔借錢都做得出
呢啲係健身中心會做既野咩?
係外國一早釘牌
一係成班黑警拎鎗上去講數
報紙報導只係冰山一角
華人出名怕事
蝕皮幾兩皮都跌左唔追究
2016年 CALIFORNIA 執笠
有幾多個可以追返D會費?
政府一直坐視不理
時至今日, 你有咩資格叫政府資助?

BTW, 上面講既黑占只係講某幾間
例如P記GO記FFC
24小時果D GYM口碑OK

打錯, 應該係FAX
出名黑占